元朗去邊學bass好

雅博得唔得

推

自學啦，唔難。

認真

上葵涌啱唔啱
有興趣留左tg

留個*

合益